算唔算露左香港有幾多本土派人

算唔算露左香港有幾多本土派人

正苦而家應該驚緊
本土上升個趨勢好快
過多幾年可能變主流
不過今次初選應該年青參與多，所以泛民票會少左

以超區同新東黎睇
都真係極少
唔夠1/5
失望

琴日立場訪問咗幾個人都好似無人投本土

會唔會投本土嘅唔想上鏡咋